727元朗 28呢？

西環？

推

冇人知
又有人話西環取消咗 得將軍澳
又有人話西環將軍澳一齊取消 集中火力727
又有人話西環將軍澳取消 727 728都元朗
媽呀好亂呀

再推